中共只要一句說話就可以令今晚六四活動取消

送頭不了

我明，難聽講粗口

中共夠薑嚟維園派兵鎮壓！